DLLM唔好再diu9同路人唔自衛

利申：認同自衛
但係，人哋比藍絲攪撚完重要比你地diu9弱智
個個唔喺現場就喺度做軍師
各有各做啦咁多位巴絲，你選擇自衛或唔自衛我都撐！
個重點係藍絲攪事，唔係撚係自唔自衛

各你老母閪 佢係弱智 唔係點會企定定比人打
圍觀既都係幫兇 屌你老母同路人食屎啦

推

香港人係咁㗎啦
細細個就比啲教畜教比人打唔可以還拖
一還拖就兩個都錯 兩個都要見家長
慣咗呢個世界係咁唔公平仲點還拖

溫室小花的結局

大家都係唔抵得巴打要無啦啦俾個死肥佬係咁打姐

錯就要屌 屌先會改

唔屌同執邊拍片嘅 有咩分別？

其實依家咪幾好
全世界都知道係我地比人打先
喚醒堆和理非

反映華人社會大多數怕事，唔想有麻煩，港豬就算政治覺醒都只會係和理非/網上講2句

到今時今日身邊仲有好多人為左迎合時事熱話：反送中，不識跟風，網上post2句香港人加油，之後轉個撚頭繼續返工放工去浦去玩返大陸飲飲食食

2019啦屌你
仲想喚醒邊個

搞到藍絲搵下個目標打就真係多得佢呀

我係當事人我都會自衛
但請大家設身處地諗下，如果你係當事人，比人攪完重要比你DIU，重要係比DIU藍絲更大力，你會點諗

人地守牆，要和理非，我支持
你要去用身體去保護，我都支持
但DIU同路人，我反對

重申一次，你要去用行動表示我都支持
各有各做，唔代表人人都要打不還手
有咁好氣DIU唔該出力DIU左藍絲攪事先

唔係做軍師，係好遺憾點解當時在場嘅唔係自己。而係一班只識拍片嘅柒頭

和理非又好、勇武又好，呢點本身就係應時刻謹記：

請珍惜、保護有企出黎嘅自己

對方郁手可以唔還手
但受傷痛嘅都應該大大聲嗌畀隊友知！
釋放自己嘅情緒無須強忍表情
如訓低有助紓緩痛楚請訓低！

目擊施襲過程嘅隊友
請一同制止施襲者，然後向警察報案並提供目擊證人

以下討論非勇武面對暴力時嘅應對方法

見個後生你好清醒
差佬到場，立即指出路人阿伯有拍片可以做證
至少佢係有目的咁俾人打
而佢既目的都達到左

至於值唔值，應該睇埋跟住幾日既輿論先再落定論

另外有一樣野想講好耐
千其唔好覺得我地係正義，或者代表正義
現實唔同漫畫，正義往往下場慘淡
任憑一腔熱血去硬碰國家機器結果可想而知
必要時不擇手段
思考都唔好咁直線

唔好再哂時間哂力氣係牆上面， 留氣留力返金鐘！ 守住幅死人牆捱夜通宵有咩值？ 你話我知有咩值得？

弱智完未呀屌，仲黎搞咩文宣喚醒人，文宣係俾有文化既人睇，黎到呢刻有文化就醒左啦，係要唔醒你搞幾多野都冇用

係咪真係咁沉迷係將藍絲轉黃絲既成功感上面

同路人就唔撚話得？
屌你老尾會死架
睇完條片嬲撚到震
唔識閃唔識擋？身邊班同路人公仔黎？唔識制服佢？
食屎啦

九唔撚搭八
日日民意民意
正常人都個咁撚樣打人唔岩啦
藍絲咪覺得你抵死打得好囉
保護好自己啦屌

認同。

唔好再屌佢，大家只要出返黎以正視聽就可以了。
佢已經俾人打到暈，點解要加多句屌佢？
你倡議以武制暴時係唔需要令佢出黎做反例。

請保護自己友。

條片我睇咗幾次，我都好嬲
但請大家睇真D，旁邊係有人想幫手還拖，並唔係好似好多人指佢地唔做嘢，只係比受襲者擋住

同意，守牆冇意思

比人打嘅選擇唔還手
又冇叫大家要跟佢做法
DIU佢意義何在？

同埋旁邊有人想出手，但係被受襲者擋住咗
並唔係你指嘅公仔咁

其他賤種見到，哦班傻鳩唔會還手既
之後日日黎打鳩你呀
醒下啦屌

唔係話未來要繼續咁做
依家唔做都做咗
咪利用吓依件事

和理非又好、勇武又好，呢點本身就係應時刻謹記：
請珍惜、保護有企出黎嘅自己

和理非嘅朋友對方郁你可以選擇唔還手
但受傷痛嘅都應該大大聲嗌畀隊友知！
釋放自己嘅情緒無須強忍表情
如訓低有助紓緩痛楚請訓低！

目擊施襲過程嘅隊友
請一同制止施襲者，然後向警察報案並提供目擊證人

以下討論非勇武面對暴力時嘅應對方法

義士保安隊 EASY SECURITY 正式成立

拍片班花生友懷疑係對家d針嚟

覺得有需要可以發起勇武守牆
唔需要做軍師DIU9在場人做嘢手法

覺得有示範作用嘅，請大力D DIU左D狗先
不斷示範保護施襲者，佢地先係要比人DIU呀？

狗擺到明唔幫你架啦
咁你洗唔洗自己保護自己呀？
下下話屌啲狗，佢怕閪你屌佢老母咩
屌你都廢閪事
今次任人打擺到明係戇鳩啦
點撚樣唔批評得呀，對家都笑鳩你蠢任佢打呀
根本此風就不撚可以長

唔好理佢戇鳩又好光環又好，揚出去同報案，雖然我知同克驚報無柒用，但做咗先啦，唔係上網㩒幾個制都懶吓嘩

唔還手都要制止啦下嘛

大佬啊
如果過兩日佢有咩頭暈身㷫過左身(唔係咒佢 希望佢身體健康) 你諗下自己呢番話說係幾離譜

重伸多次，我認同要自衛
只係唔覺得佢要帶起個風氣，佢係用緊佢方法
所以我會半支持你發起勇武守牆，但我唔會批評佢和理非
（半支持係因為我唔讚成守牆，但要守嘅，我理解，尊重）

香港人被人強姦都唔會反抗

FB有個cm 話年輕人不暴力打不還手抵讚👍🏻
睇撚到眼都突埋

200萬人上街 5條人命 612暴力清場
要醒一早醒左

大家而家應該嘆緊冷氣屌鳩同路人

屌佢嘅人有幾撚擔心知唔知啊 打頭啊 唔撚係一下啊 打到暈埋
還手意思唔係要你打死佢 係要制服佢

補多句

假如有人受襲要還手，佢制止，咁就真係要DIU9佢喇

我一樣擔心，一樣燥
一邊睇一邊諗，還拖啦DLLM

唔理屌唔屌都好，都要保護好自己友
絕對唔可以再比自己友白白捱打

我都唔抵得，所以請大家起底又好點都好
集中返喺條肥佬度

同路人？你哋係度食人血饅頭至真，仲好意思話係同路人

屌自己友做咩？
有事就要撐兄弟

我敢講九成九係到屌嘅兄弟
都唔係真係辱罵個種屌
而係恨鐵不成鋼
係就係難聽 我諗都係希望屌醒佢地姐
見住位手足比你打到瞓係地
你估睇到唔心痛咩
更加心痛就係佢唔保護好自己
唔通真係出人命先黎屌咩

現實係唔係都兩個告哂

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

俾蛟咬你會唔會拍死佢？
你唔拍都識避識走啦

我都希望係咁
如果我理解錯咁多位巴打嘅動機我sor9ly

同時，我知如果衝衝仔見我冇GEAR咁去衝，佢哋會幫我搵物資，甚至比佢哋嘅GEAR我
未聽過有衝衝仔會DIU到人走

頭先成班係到被幾個ac帶風向屌同路人弱智
叫佢地幫手諗計又唱淡
加入勇武又鳩噏spin走
仲要屈返你轉頭非黑即白
d手段同我開藍絲ac去藍絲page屌一模一樣

Btw
有巴打招募緊習武壯士
可以討論下點實行

義士保安隊 EASY SECURITY 正式成立

好心啦 唔好下下搬兄弟爬山 各有各做 就盲撐所有野
最起碼有條底線係保護住條命仔
唔通萬一又有義士以死相諫(唔希望再發生)
又本住各有各做精神唔屌？！

對打算以死相諫嘅義士
你都唔會選擇用屌嘅方式勸佢回頭啦
與其係咁屌
不如諗下有冇實際可行方法解決到問題

push 睇到好嬲

利申多次，我讚成自衞
但受襲者並冇帶風向叫大家以後一定要和理非
佢嘅行為令我擔心同燥條肥佬，但我唔覺得要DIU9佢

確實地，睇完條片已經嬲撚到爆炸
再睇下大家嘅反應，真係嬲撚到核爆

不能同意更多

第一次感受到讀緊band3既好處
就係比人打一定還拖既定律
人地打你1分力 你倍還番比佢

認同

臨瞓前推多下
麻煩有人diu9受襲者就幫推

真係好on9
人地野蠻點解又要跟住野蠻
同意唔應該還手
尤其是有人拍緊片既情況下

極端d講，你條女畀人姦緊，在場嘅你係咪仲拍片做證據，唔撚出手救人?

保護自己保護兄弟呀

就算你無還手嘅勇氣，亦都希望你鼓起救人嘅勇氣

每個人有唔同做法
唔自衛都係一種同化敵人既方法，唔稱得上為弱智

但旁觀者唔上前制止就真係弱智喇，望住自己友比人打唔幫手？我真係好想知你地自己條女比人強奸緊係咪仲正係識拍片 屌你老母臭西

真係睇到嬲，唔係叫你地打到佢仆街，至少都制服佢呀

三毛咁早啊

正想講

唔自衛任佢打 衰啲講句 個情況係藍衫有份造成 即係幫兇 你老母會心痛渣 個肥佬唔會 光環？ 有咩用？ 對藍絲根本無影響 件事發生咗成個月 要站隊嘅一早站曬 比人打一拳你扮暈都好過你企起身丫 用下腦好無

圍警總個日我已經留過言話和理非冇用 人地噴句粗口都話核突 噴完又要遮
而家仲要企定定比人打 頒個諾貝爾和平獎比你好冇
比外國人睇到都笑你東亞病夫啦pussy
下次有啲咁嘅事 唔該一人一拳比返佢 咪再咁on9

人多班藍絲就縮架啦 呢種情況只係黃絲人數少果陣會發生

已經講緊 太高成本又太失焦

其實每個人都有唔同方法係表達/抗爭
記住槍口對外
只要大家堅持就可以
我欣賞個男既意志 同 堅定

撐係要撐 但唔係盲撐好嗎

勿分化 勿指責
支持在場人士決定

幫大家科普一下

和理非唔洗硬食架
依家打頭呀大佬
有咩事就一世
法律唔係咁on9連保護自己 保護身邊人都唔撚得架
旁邊既人你可以禁住佢，唔比佢郁 等警察黎
警察黎到 你同佢講你有拍片，佢打人，你係證人，佢地先會做野
未必會即時拉，但送醫院會有記錄
行使公民權力 好嗎
101.在某些案件中循簡易程序拘捕罪犯
(2)任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人

arrestable offence (可逮捕的罪行) means an offence for which the sentence is fixed by law or for which a person may under or by virtue of any law be sentenced to imprisonment for a term exceeding 12 months, and an attempt to commit any such offence

101A.作出逮捕時武力的使用等
(1)任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。
(2)普通法中關於何時為第(1)款所述任何目的而使用武力，即因該目的而屬正當地使用武力的規定，由第(1)款予以取代

在公眾地方打鬥: 根據第245章《公安條例》第25條，任何人在公眾地方參與非法打鬥即屬犯罪，可被罰款港元5000及監禁12個月。如打鬥出於自衞，則不屬違法。若引用這條例起訴，撿控官須證明該非法打鬥是發生在公眾地方。與其他較輕微的侵害人身罪行一樣，被檢控的人可考慮和爭取其他免起訴的安排。

Cap212: 19.傷人或對他人身體加以嚴重傷害
任何人非法及惡意傷害他人或對他人身體加以嚴重傷害，不論是否使用武器或器具，均屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

你有拍片，佢打人，你係證人，你要報警

利申：非法律系，有無律師巴絲補充？

唔該你地，我地一個都不能少架

聽日個兄弟出院就見到你地鋪天蓋地咁屌佢，話佢弱智白痴，然後你地就美其名為屌到佢醒
佢可能係做錯左，但佢都係挺身而出已經食左幾拳，你班撚樣真係無人性

太撚on9

只要記得以下法律基礎 還手(就算唔係比人打個個都冇難度)

只要在場有一個識咁樣講

假如
藍衫跌低個moment唔好起返身 有咁傷扮咁傷

在場既人即刻對住施暴者講 依家懷疑你犯咗傷人19 (212 侵害人身罪第19條) 最高刑罰係3年，所以依家行使101公民拘捕令（221 刑事訴訟程序條例 第101條)🙂

之後就用盡你既方法將佢反撚轉拘捕

下一步就係call警察 到場即刻報案(冇份幫手拘捕既做報案人)

通常啲狗會告集體毆鬥， 有片有證據
同埋都係個句
有份幫手拘捕既就記得冇野好講

報案人就簡單講
有人打人打到好傷
所以在場既人行使101拘捕令
捉到人 然後報警

簡化記憶版 傷人19 3年 101拘捕令

Totally agree

唔還手先高招
你一還拖，個廢老即變受害者

講咗點都支持，義士保重

分化post 會用唔同角度黎屌自己人

不分化 不割蓆

佢咁做都係想激起大家團火姐
大家睇完係咪即時㷫恰恰先[/quote]老老實實 大家有睇過波嫁啦
中一拳即刻淩空360轉返幾圈
之後趴落地表情浮誇啲
隔離隊友抽下水 屌9對面
捉住佢 唔好郁手啊！！！！
唔好郁手 廢時前工盡廢
唔好郁手 唔好比佢走 等差佬黎[/quote]咁先係和理非正確做法

被人打唔制止係助長藍絲暴力，係幫凶

係夠多camera又無大危險既前提之下，打不還手唔係可以拍多幾條片散佈出去，道德感召d遊離家長既支持咩？

唔係話盲撐 但大家嘅語氣唔需要係屌 喂大佬呀俾人打到暈低左俾人po哂上網露哂樣 心情已經差 仲要一上網見到自己俾人屌

下 邊忽怕事呀 你話佢和理非都話姐 但如果係怕事嘅 嗰位巴打就唔會出黎同人理論啦 仲要明知咁多cam 影住自己會俾人po上網喎 佢就咁上連登留言唔好？

打頭都唔還手 大佬唔係唔撐你
依家唔係打嘴炮 直接打鳩你呀 你都忍得落唔還手
唔還手ok 但有無人制止過佢 你眼望我眼 識念力呀依家？

拎鉛筆插大脾

屌你老母 一打就比警犬拉返轉頭 還手？？？？

講自衛還手果啲 依家警犬會跟法律做野？

用勇武方式守牆唔值囉

唔醒嘅廢藍永遠覺得自己啱

Pish

要醒既一早就醒左 唔醒既 有烈士走左佢地都會話抵死 今時今日仲想邊個醒

就算你唔還手 都可以防下掛 睇到好心痛

連登仔永遠講就最兇狠

肯落場已經好好

我覺得,果位巴打驚還咗手,都會俾狗落簿打鬥...
肥佬點都無事...所以唔可以俾人打完再俾人拉

藍衫巴打真係好慘
手又出左去幫
拳又食左幾拳
仲要比成個連登屌佢on9
我諗佢呢一刻都覺得自己企左出去好on9

做沙包都唔知係乜玩法

世上最ON

擺明三毛搞分化,
記住, 不撒不散 不割席!!!!!!!

都係果句

你可以唔同意 打不還手既行為
可以俾意見

但邊個將佢呢點拎黎做笑柄 無限放大
果個就係鬼 意圖搞分化

話我屈你都係咁話
老共向來最擅長 搞分化內鬥 人民鬥人民

Push

一句講曬

你咁撚醒，咁撚勇武，點解你唔係現場保護緊巴打？

大家各有觀點絕對可以！但點屌得落手㗎

唔自衛由得佢俾人打死？

只係覺得唔值 被人打啲重要位置 仲要暈咗 唔想大家隨便犧牲

手足咁辛苦捱左咁多拳
佢又堅持自己不斷起返身
好心就咪屌，佢都係成年人，專重佢決定
槍口對外關注返個肥撚
利申：係我一定忍唔住還手

唔鼓勵暴力, 但可以閃/擋

弊在得連登仔知

只係希望改

仲執著有無比人屌係無意思

再係咁士氣低落

絕對唔弱智，一還手就變打鬥
唔係仲幻想黑警會公正處理呀
而家又可以突顯藍絲有幾暴力
自我犧牲都仲要比人屌on9真係痴撚線

不過各位兄弟下次唔還手都要盡擋同避
任何行動都係，保護自己最緊要

佢係堅係勁 但想下次再發生唔好做沙包啫

拍哂片幾個人一齊制服佢咪得囉 企係到比人打真係好on9 我尊重藍衫巴打但問心咁樣做真係好咩

牆唔係最重要，要保護勇者。勇武係為抗爭政權，並非為守牆，勿本末倒置

唔係想做軍師

我只想講當年法國佬唔係靠俾人打而成功革命

人哋都唔係靠自己人互diu而成功

唔係想屌佢
明白佢唔自衛係佢既決定
但係如果同類事情發生希望大家至少保護要害

啱呀
更on9嘅係，佢估唔到咁做會比diu到上太空
又冇人diu個肥佬出手

人哋冇叫你跟佢
各有各做

自唔自衛手足自行決定
但希望大家記得 一個都不能少
見到手足被人打，拍片之餘記得要去幫手捉人
到時俾廢老走甩左好難搵得返！

同意

各你老母啊，你而家咁搞一次，後面還拖啲手足會比人點講啊？

會講還拖無問題

咁撚多人係側邊都冇人幫手
咁多人驚個肥佬 笑死人咩

屌都唔撚得，樓主惡過共產黨。

係啊係啊，一陣比人割個陣我問候哂你祖上一百八十代啊

會比人點講？

咁我diu9你diu佢得唔得？

尊重
但唔建議 藍衫仔冇受傷真係好彩/廢老太廢
企定定硬食的話 一拳都好有可能打得死人

同感

咁我咪屌鳩你囉！

唔應該屌唔還手嘅同路人
但係
都唔好屌還手嘅同路人

唔係話屌佢畀人打嘅，但每個人嘅安全都好緊要。下次仲有咁嘅情況，如果可以盡量保護自己嘅就盡量啦，望到都心痛。但點講都尊佢呢個決定

push

同意，各有各做
互相支持

咪係,,,,同啲廢中老屌9示威者唔屌政府有咩分別........

(置頂) 真普選抗爭三部曲

插穿盲腸

而家個個掛住d 相關副本題外話, 主線任務唔做, 做咩姐

你架車炒完要維修, 個引擎壞左你唔理, 走去維修隻定風翼換返隻倒後鏡, 就算你幫架車打埋水晶蠟, 副偈一日唔整, 架車呢世都唔會行得返架喎

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

主線星期六日玩
副本星期一至五玩

就係支持班手足先會屌阿
就係心痛你地無啦啦比人打
仲要企定定個隻先會咁撚嬲阿
如果係對家 我一早企定定笑9你地啦

一單嘢又可以分化到連登仔
肥閪又贏

知喇 老母都係心痛先打鳩你
你心痛既表達方法可以選擇唔用屌
你既嬲都希望可以發洩去對家到

我用返老母做比喻
衰老母：個仔比人打之後笑鳩個仔
好老母：個仔比人打之後打鳩返打個仔既人
連登仔：個仔比人打之後屌鳩個仔傻的嗎

兄弟爬山 應該支持同保護兄弟

大愛同勇武各有各做

真暴徒

正常就應該要自衛
但而家啲黑警咁做野法
一定會拉你然後放藍絲

唔還手都係自保既一種
只係唔還手唔代表任人打
旁邊既手足都可以夾手夾腳捉住佢

呢個諗法其實同和理非要對勇武割蓆一樣
要屌就屌條肥閪
對家要笑就笑
繼續堅持五大訴求

用返之前個講法
睇live覺得落場手足做錯咗、戰略唔啱嘅
咪即刻衝去現場叫人轉方向囉，呢個零月都係咁現場決策㗎啦
成班焦點去曬被人打嘅義士度都on9
肯定佢哋淨係會笑9人唔自衛，同埋話自己一定還拖，但實際根本唔會去守牆 （雖然我覺得唔使守，但尋日唔關事）

大家唔係要屌佢應該做乜做乜 無論提既意見幾有用 都只能用黎防範之後同樣事情再發生
依家應該槍口一致對外 諗下點樣幫巴打幫件事延續到更加多層面
當然 我都勸大家千其唔好執佢一劑幫巴打報仇

根本
還唔還拖又好
擋唔擋都好
最重要係告條灰衫肥佬打人

得罪講句，雖然守牆係無意義，但2019年叫人守金鐘最戇鳩
特別係當無人講到升級係衝邊度嗰陣，係咁叫升級升級就好撚鬼

轉貼

唔想再見到有人被打企定定，
所以希望大家用法律保護自己。
大家見到人想搞事的話，
((((請先拍片，以防萬一，))))
如果真係對方動手了，
打完一野，你就可以叫旁人開始拍片（如情況危急，可以先用合理而且適當的武力制服），拍低你下面所說的話。

之後就要講: 你剛剛干犯左傷人罪行，我現在幾點幾分報警求助，在警察到達前，你不能逃跑，反抗，否則我會用「101拘捕令A條」賦予市民的權力，用合理適當的武力將你制服並直至你不再反抗，逃跑，或警察到達現場

((((大家要記得，一定要拍低，同記住，記住，係合理同適當的武力。不是報復式武力。不要拎武器。而且不一定要受害者行使權力，旁觀者亦可。))))

(((((記住！不是自衛，這個是市民逮捕權，不能混淆，否則法律上的責任不一樣，要注意！面對警察時不要用自衛字眼，還拖更加不是！)))))

((((最重要確保全程有錄影，而且是對方先動手。唔好起哄，唔使大叫拉人，有證據，有報案人，有拍片就得，要冷靜，要學識用邏輯面對邪惡。))))

((((另註：只講法律，其實一般市民真係唔撕得，因為不是你自己私人地方，係政府地方，只有政府可以派人清理，而且做出檢控。而且除非你有辦法證明貼貼紙者真的是不要這張紙，否則有機會干犯盜竊及刑事毁壞，我舉一個例子，我停車在政府路上，政府可以檢控我亂停車，拖走我的車，但如果一般市民打壞，拖走我的車，就是刑事罪行，但貼街招只是簡易治罪的罰款1500，藍絲注意喔)))))

加油

很好

自己友一定要撐